我哋連登仔向受傷記者表示歉意

雖然喬裝示威者令我哋冇辦法識別嗰位誤傷記者嘅人係唔係我哋嘅手足
不過記者受傷我哋示威者都需要負返一定程度嘅責任
我哋在此代前線示威者向受傷嘅記者道歉同埋表達慰問
當我哋知道記者朋友中招之時
我哋前線手足喺電光火石間已經馬上向記者朋友伸出援手
我哋示威者並唔似香港警察向記者懷有惡意
我哋亦唔會叫記者朋友黑記曱甴等等負面稱呼
取而代之我哋係十分關心前線記者安全
對於警方多次向記者開槍我哋係表示憤怒
今日記者工作報道真相有如戰地記者
全部都係警方唔跟通例濫用武力所至
對於記者傳媒仲會願意企出嚟報導真相
我哋表示衷心感謝

推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

認同請俾讚，like&share缺一不可

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

鐘意召喚獅鳥既後果只有一個

滿盤皆輸

Push

道歉？係阿sir掟 你代阿sir道歉？

再推

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

再再推

我地要俾人睇到我地同狗係唔同

大家唔好再喺呢度圍爐打飛機，五毛已經全面開工！
多啲睇對家既嘢。知己知彼，百戰百勝！

[屌你地快入嚟幫拖] 五毛藍屍已開始打國際戰線

exactly

對唔住，多謝記者唔割
手足們加油，我愛你地

多謝記者體諒